為今日的《國安法》進行公投

支持，博美帝唔會取消關係法
反對，怕被美帝制裁

支持，美帝取消關係法

我係反對 但原因唔係咁 所以唔投了

點解我睇落去兩個選擇都好似有啲問題

垃圾post，拉